[iOS/AN/PS4/PC]グラブル Granblue Fantasy [209] 過埋4號就冇人玩了

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬
[/center]

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

55

Have mo點心紙

聽日少一半人
古戰再少多半

仲唔出狗我棄驚

2020年仲狗

一場萬幾經 多好多
但係都仲有排先100 而家先30

-3

你好

原來改左個排5萬 唔禁入去都唔知

我個排10萬

5萬先岩岩好

冇戒指婚鼠

Ho ja

哈!

cnmb

個團要solo100會唔會太難

你食紅水打 就算1個半鐘都可以叫SOLO 不會太難

個團咁高要求點入

入團會派外掛 好似係

我90都打唔贏

Share未

悶了

打屎忽

想問暗隊。暗貞係唔係無可取代的隊員黎？

因為我有D想搵個個帳號玩

唔係

唔該晒

真非得保底一個200

非洲注定我一人

非洲有烏干達 班撚樣rich過歐洲人

日本有敢達

香港有迖哥

刷lv刷到訓著

頭120都預左刷到訓著

我升194刷到訓著

我5月升到依家仲係193

琴晚66 而家74
今晚冇埋金銀輝唔知幾耐先100

點解唔刷星本

唔係金銀輝多經D咩
而家一場 8000-16000左右

想問 井光個隻定暗個隻好？

特殊星d料有用 又會跌水 又得一關 金銀要過版 依家仲要冇兩倍

我記得玩個陣有人叫我刷星本

試左兩場 一場得3000幾4000經
但真係有料跌 都係刷到今晚先再轉 難得一場多幾千經
就嘔

有d想執隻萬聖電鋸回家

聽日俾200抽我都好丫

又話無用

聽日唔係lastday咩

屌係喎

5g 未用過

會點

終於完 開心

會人人200抽

200+蛋

你係咪刷錯野

同埋金銀係拎黎升角 今晚唔係冇 係聽日轉個大罐出現率up

... 喊出黎
咁如果我想升人既lv係升咩
我幾件都80晒

個nga光佬日日係度吹奏

求幫忙。

係 佢吹左好撚耐

咪活動關 又有水又一鍵完場

你水滴開左升rank個舊未

開左 ...

一係挪亞一係毛2力啦

而家除夜XXX果個?

未完 我想井

挪亞即係光limit?

Campaign限定quest

係 第2隻

哦哦 好
點樣一鍵完場 我要佢地打一兩rd先A得死隻野

唔該 好似真係快好多

好快d換 得番5分鐘

GG 佢唔見左人

200 抽完再紅毛

Cybaba

而家個POOL冇限先比人今晚200抽

有得抽仲想點

鬼叫我地黑仔

有加蛋算係咁

冇加蛋都抵啦 免費200抽

多謝CY BABA
200+
fatfat

仲有紅毛毛，好似

必入超級紅毛毛
抽夠5隻ssr / 100抽先完
姐係送個井比大家佛心game

又有免費金月

15%ssr兩下玩完

10抽5隻

準備4+10虹

fes 抽親都唔夠6%

機率呢d 野

紅毛毛抽1下3ssr起跳

紅綠毛不嬲調返轉 平時100抽無虹入fever就10抽完場

非洲人有輪盤都係非洲人

Hi

Bye

置頂 招泰坦好友

有禮貌
抵錫

幾時錫我

80用住先

80不是吧

咁用3粒晶突左佢比你用

咁又唔洗專登咁搞.....

你係咪想逼死我

四葉黨黨員冇一個係無辜

我嗌連狗mark一marak個post
有人想自殺

咪又係G

@男

點解之前中過200 100果d 人都有

呢隻驚本來就蝦非洲人

係 正仆街蒞

白色=？

精

再冇雞抽我棄

上年100抽0 SSR...專登搞低左機率

月尾咪有G

想同隻雞做愛

我做緊

岩岩做完

幫人打完d大巴毛都無條

呢關一場RANK +2600左右係咪正常

自發左一年大巴都係毛都無條

咁上下

Sam

扶總應下me ok?

hi

成班柒頭做乜鳩

幫我含撚

佢幫我含緊

Ok 你哋慢慢

今次咪補底5隻SSR

Thank you

乜野
機率咪寫晒出黎

5隻lily or 5隻gaylo

今朝6井,而家又多個5井0基佬

六井

其實唔難

到底我睇緊咩

收島風你1井10基佬

1井1把

勁

66

原來唔係得我咁講

馬嬲事件(召石版)

中4把菲利就唔駛用垃圾光扇

咩神召，咩鼠比d 免費仔中曬

過幾日就唔洗見到

兩把傻鳩短

依家一把屎忽都3皮幾血

得15技,梳囉

2020

用1把傻鳩短兩把基佬短

見人話依家4路3短最勁

淨係為左打剋屬整7把lm

睇埋佢個戰鬥系統v2咩玩法先都未遲

LET ME FEEL THE 200抽 POWER

唔記得要打屎忽啪左藥 好撚眼訓

等睇16格武器盤 or 絆武器

3短係單邊定雙宙

雙 單應該得60 70%

牙企想衝古戰個排第一名

Fced

let me feel the power

BOW CHICKA WOWOWOWO

好似好耐冇加過新角LB咁

係 好ON9

升完隻挪亞airplay左陣覺得都幾易solo屎忽

雙奧比哂主角 係咁幫扣敵對心CD

諗好點用惡魔人火SOLO未

今晚早d訓

會唔會有一關可以長掛住唔洗郁佢又升lv/刷野

外掛/腳本

即係類似按鍵精靈? 會唔會比人捉

搵套動畫邊睇邊打算啦

上星期先睇完野豬少年 重睇緊

邊刷*
終於80

我就係THE STAR

新手想問下 Noah 入隊既話，上面換走邊隻好？

中間掛

奶共菜...........

respect 神父條女

高登有個用左一陣就比人BAM左

同习大一齊唱戀愛circulation

慢慢刷算
反正都追唔到進度

見到就嬲 利申碎愛菜菜

要追好快樓上個啲全部玩半年已經勁能過我

而家先 80
方2.0 / 天司 / C4 -> U巴 -> 老屎忽 有排都做唔到

而家開始儲石 3月週年井唔井到一獲

井到 自己補

又好似係

周年又有輪盤好彩既咩都唔洗就有免費井

就算好彩都要補100抽
上年是咪有福袋任超一隻限

屌100/200抽都未撚見過
唔計last day保底

最好盡快刷到120
過兩日星本就冇左，刷金銀就好撚哂時間
同埋120先係開始

有得打塔羅同U條經都升得好快

刷金銀好啲的
只係星號有水回

直接升上170躺路好過啦

而家刷到仆街先83
2日都唔知上唔上到 入場仲要等佢打3rd先完

拎住把廿技路武 隨手炸2.0都夠貢藍箱
是但搵個好少少既團/FD帶路 之後再慢慢打TWITTER 乜2.0 一日都刷完啦

其實都算多野

原來有出土人

我又曬

2D又偷野

凌晨終於入到獵金人放置超巴放
唔夠1分鐘就完場出番黎

終於90

冇鼠妹 抽到兩隻彼列點放好 同一隊放兩隻一主召一副召?好似冇乜用 定自食
同埋係咪放完技一定要每6回先放到一個random效果

比我抽到上個池果粒新暗屬召石 好型仔啊

死GAY佬

井都係有果堆角 成50抽 唔撚補了

我絲黎
刷撚到91 聽朝仲要8點起身
訓先

小妹=基佬

啱你

一把莉莉杖都冇

中得一隻pickup
無上次黑貞斑比咁誇張

濕婆如果有4隻留幾多隻做副召定自食兩隻一石突破

銀月放題

想問今年輪到邊隻神將復刻，想井齊神將

有狗

冇人玩了

唔係小妹 所以真絲

你應該去睇劇情到時就變到mao咁

刷活動關你試下整 c3雙劍 有招直接秒王

再見我的金月

黑卡

有頭髮邊個想做大j

10抽5SSR

佢要我開劍聖個職
但我已經卡關唔知點開

中間果個我都可以用野換
右邊唔知做緊咩

共鬥

原來係咁 唔該

偏偏我得隻狗同鼠

而家一關關由Hard打緊上去
港鐵D手足真係得條底褲係黃

打打下有個後生女check我八達通
佢：小姐小姐
我第一下掛住打無比反應第二秒就知咩事
佢想阻住我唔比我走 無啦啦佢自己仆向前我就跑走左

邊年過左就會冇果隻一年
豬年岩岩過所以

仲黨鐵

屌你老味
16虹
12金月
2new
2天司

矛計 過海得佢最快 已經廢老緊

金月係咪用嚟換哂鋼？

抽哂了 唔撚玩 冇輪盤玩乜春

打不到100萬 好廢

200抽得3虹 棄驚lu

玩半年勁過我玩4年

有無人得閒幫我打幾下
05AA0

你係咪要？

俾多3粒精

見唔到有g塔

邊個巴打咁痴線一野秒左

個個都係咁

會場buy

勁過我玩5年

我執執位先

點解我過左都唔比我禁既

你第四層都未打完

比左 岩岩好99

咁計嫁
B99B3 求大大幫我打多幾場

Ok 啦 唔該

繼續刷活動上100先

鼠d lb技

有上限有追擊 ok la

點解我遲左五年先試呢隻驚

好撚好玩

好有Ff味道

好有Rpg味道

無撚得輸！

冇哂金月好空虛 咩都唔想做

好勁wor 平時都懶得踢lb
一見到鼠啲lb就踢滿佢先

假的

2d

同雜種唱未

要將D轉世清0了

想問下抽到呢隻召石係唔係都一定突佢

突佢要用白色果粒石係邊度打 我得2粒

金剛晶好珍貴
一係轉世換，但得幾粒可以換
一係古戰換
一係等kmr派
一係買周邊

所以唔好亂用金剛晶

咁我玩多排先決定突邊粒

我亂用左好多粒點算好

我只可以講以前用部哀鳳4定5黎玩lag撚到仆街

突彼列 6屬通用

你天人唔同我呢d新手

好後悔 想退

你唔新了

點解你咁多晶整轉世

iPad mini 2而家連開個Chrome都開唔到

I know that feel

係你地面前我只係一個新手

扮夠未

5G幾時先整到藍毛毛皮

即係我遲入先有呢個假象？

唔明

成隻game最好玩既路HL唔識出金
都唔知有乜好玩

真

點跟

唔識玩

冇人理

同我玩

留

唔留

屌你唯一應我嘅就係呢句
正MK

唔洗識 隻game用把口玩既
上攻略網copy個教學出黎
唔明dum埋條youtube link出黎
人人都可以solo路西法

牙扶好耐冇應我了 你執到

教我未

你本身仆街蒞
是但

2020終於唔洗用假野

黑尾歐

點解仲差成100幾粒暗碎

又整咩

想突爆隻提豐

想問下有冇水杖隊盤參考下

10杖.JPG

有d想做水爆傻鳩

去吧

望住D光限連發咩都唔想做

光好撚癲

常規限兩隻無了吧
土先真連發

輪盤完左沒人玩了 放暗1.0HL出街冇人入

不了加返個恩寵落去真扎弓先

呢d野不嬲無人

抽唔齊

傻鳩學下人地2d

雙子萬聖貞挪亞

棄驚等周年六龍仲有超藍大團長囉

我發現隻光天C會食撚左個貞斬 是否ON9

早個t開

『XXの技巧II』

研究緊

要求唔高 加返個水既恩寵/水既神威ok

有邊d core野必落 u杖 虛空杖 杉田波波
唔太齊就玩返琴波波算

Mo$

咪金月杖真扎弓果d 好似係

路 大馬 虛 u 波 方陣杖 天秤 丁 天司

水既治癒

冇野好玩點解要棄game 而唔係搵其他野玩

究竟環境房光拳皇係點運作 點打到咁高傷
新手跟唔到d大佬Level

原來正常玩法
咁2弓1槍2波天司路虛空u四象

nga果條友有講

共鬥房果d全部唔係人黎

有d想換電鋸了

真 見佢話70%就要開始開技 跑唔出濕就下場 on9

必3連傻能左

光天人係要換

驚情人又出d咩正野 比隻挪亞打亂左個節奏

爭一個月等埋

30% 12T
10%先打得兩T 點做到

幾時送玉髓

下個月睇下點井一下 投資10鋼玩風主神先

有古戰

投資6鋼玩哈

想要路槍UP.........

暗平胸把劍原來有背水大同克己 傻的嗎

過左la

快個d暗佬 講緊2分鐘300萬貢
點樣打贏啊
都唔知人定電腦黎

真扎弓不了

風都玩

好過玩水

六屬天人.GUN

癡左線 見到個光拳天人係我放大巴出推到一分鐘入黎 跟住後上2分幾鐘打到373萬貢

有咩所謂,周年又冇得超情人

正

我打半個鐘都冇

睇住佢50%後段幾秒幾十萬貢上落

班超藍打阿卡唔夠1分鐘就百鳩幾萬貢

我電話卡

我就係等緊超情人

阿卡由頭到尾都比暗剋住 相對冇咁難

鼠鎗D子彈糟

？

下...咁已經玩緊水暗
得返風光土選擇
火 抽唔到呀

Oh my dog

我唔會再整去整子彈
屌你老母臭西
FAMR到暈

你點知我成日食嫁

你用黑貓auto咪差唔多 搞咁多野做乜

古戰就黎希望再開

唔想再抽到

我想

我都想

要求唔高 想抽多8把

而家先由零整起
返去玩方陣算

250抽0金月
你問我答

全部神召點跟

你收皮啦垃圾歐洲狗

再中我7路槍大丁槍天司武 路武主手斬死人

我就用直播證明左係真非啦

覺得情人節會出隻光會心限

用ipad真係幾撚正 可以一邊gbf一邊睇戲

Nga果個7槍話好少用第7把

無3lv路西法武真係差咁多?
新手未過HL路用緊技傷u槍頂住先
同一時間入去射 比大佬屌打成倍
雖然本身都淨係想食大佬們口水尾 不過無諗過差咁多

冇廿技路武打大巴 你參加殘奧？

係我再抽中就第7把
我第6把岩岩自食爆

好撚串

就算有你又輸網速又輸lb上限

隻game免費整既野
點解要研究搵野取代佢
而唔係整出黎用

純粹想食下大佬口水尾
之前唔識玩用咗金落lm依家無金用

1字頭就唔好諗啦

冇日本網速你應該連我都打唔贏

我2字頭光拳王都比250拳王當傻仔咁打

唔記得咗lb有上限

DWFS

冇路武就898

你帶我 我平時搵開2d帶

2d從來唔帶我

5月入坑 一次暗晶活動都無 真係多謝kmr
之前整完其他野 1lv路武都無暗晶整
等咗今次古戰好耐

今朝見到麻原生放送fa人地d大巴

有2D哥哥1帶5,我先有路武玩

成個半減大大個討滅係度任刷

我4月入坑都夠暗碎用

我12月入坑都夠暗碎用

201幾既12月

170以上無路武都要去用殘障人仕設施
多數衰腦殘

2019

終於99

我200後先贏到

未來人

我都係 慘

衰豬隊友點計

你193

岩

扮撚夠未

我都路都成日比人踢 冇得打
會跌沙漏既光都唔踢 踢我

你基撚夠未

你邊鳩撚柒隻屎眼見撚到我基
咪撚再屈

你同人say你solo左

請小心交友

串夠未

毒撚唔識交流唔敢打街場

你張line icon都出賣咗你
死mk

新手做風天人
你問我答

男清教我點做mk

唔用line

法清教你做基佬

屈撚閪夠未

我都1516緊
有無用後感?

冇人信

冇

咁你講經呀

唔係串 依到成抽都係會跌沙漏既光 你打埋我個份

咪答咗你囉

我都會跌

場主光無理由踢場主架= =

依家成堆傻鳩光
比狗打

疏囉

場主唔係光
見到個光方人 高LV過我 搶我光位 講會死一個沙漏
跟住就踢左我

終於100了 跟住要做咩

升200

... 真？

升250

搵1.0hl連車刷到突哂堆召同最少刷到120

我憑自己實力開場 點解要比你串 屌你老母

上埋120先再討論

勁!

咁我刷到120先

好 唔該

覺得無聊可以開左c4體驗下先

我開左C4 兩個職
有咩可以體驗

你開左邊兩個

唔係啵 果個EX黎
C4開唔到
開完C4勁好多？

緊係
同埋c4除左第一個技限死左
第2、3、4可以根據唔同關卡自由搭配

完全唔知點配 而家武器果個位我都係9擺暗爪...
要開邊個職先
刷lv刷到少少想嘔

先開桐狗同斯巴達囉

唔整好個盤應該都冇乜感覺

依戰車接PL -- 諾亞接PL -- 戰車接PL的順序 處理滿珠
就能以不觸發生命果實 && 不觸發イブリース的方式過掉這段
冇諾亞冇戰車打乜Q野法桑,好似係

傻鳩盤打路
比人打痛撚到仆街

果兩樣野無從入手
整果件武又要打唔知咩
刷果D關又唔係好夠打

我帶埋天c清翼

C4唔洗整武 個證用分換

中間直接換
右邊打阿婆拎稱號
個陣都google左先知點開c4

打咁快土佬會屌人

金色D榮譽點先有

我打土個光都係咁 有土天實趕到

你睇d關會有分邊d拎金色既就打個堆
但一星期只可以打1000就到上限，但而家活動期間就double左

D土佬冇土天司 煩撚過女人
打咁快又話你唔等佢
打得慢又話冇淨化

入場接完白字都全隊60幾奧 唔明點解土佬成日話光打得太快 解唔到雙奧

200萬同OD都唔駛再限土,到底土佬打路仲有乜存在價值

解土試練吧

打埋個啊婆睇先

土佬
唔解白字要你解,因為土要跑得快
土死=隊友問題
回唔切雙奧=隊友問題

幫水佬解土屬試練

我就係覺得打得慢要係咁淨化 實有柒頭頂唔到先覺得個光廢就地獄級難度 所以我唔會信街場d光

光暗風水都solo輕取
火土被迫害
主弱置

我地土屬都識解pl

唔講隻肥野 其實仲有泳盾+有驅散既土都跑得勁撚快

打得慢 佢d debuff兩個兩個咁中
邊撚到黎咁多淨化
跑淨化出黎又話我太大力 佢存唔切奧
打本體一陣打撚左落95又個個主落
我自己入諾亞解埋8好撚過

其實就唔係講土廢
係D土佬成日做唔到野搵野賴

一入場掉隻土天,打一拳,再訓到試煉先繼續郁咪得

街場班人咪咁

Google左好耐都唔個點整呢把野出黎開啊婆關

VI職唔洗整職武 唔好曬時間

唔洗整

佢地要跑第一嘛 咪一開頭dum土天直接炸一下
跟住打到落70得個廿%血打 成車人等佢自己慢慢R 20%翼 仲要交盾交淨化比佢

狂戰專武

但我去返64果版都唔見有啊婆關比我打既

最正路玩法 整把rambo 劍豪 太鼓佬 暗器佬職武先
4選1

要整1把先好似 整把劍豪就可以開兩職

※也就是說為了要能取得C4職業，最低等級要101，不過其他沒有等級限制的東西可以先收集。

我收返埋升多陣先

要整左一把職武 整到轉完屬就開到阿婆出黎打
之後c4全部都唔洗用整職武拎

Max左唔比升

升到咁上下有D特別關要打,你就咁禁任務果度應該會彈果關出黎

見到了 唔該

同呀扶打我直接開波就熄奧

同2d打我全程唔a出去

典解2把短咁多血都痛到仆街？

原本入把堅守 合埋眼跑都唔扣血

我無入無得偷跑

入3把堅守琴+2把討滅拳
當風佬咁玩 咩都直接接

同2d我全程唔郁

一齊企左30分鐘

同大佬打我郁1t就等本體10%fc

2d一次都未帶過我

係
好嬲

what is a god

not be a dog

Leaving me thinking Let me feel the power

有冇人得閒陪我刷d劍鬥士之証
我自己唔係好夠打...
google左成粒鐘先知真係要整一把出黎先會開個啊婆

換算啦
打一粒都唔知要幾多場

好
係咪用晒D 3星入場打會多D金色章
好耐冇打

睇你好唔好運

咁我試下認真用SSR隊打先
唔記得係咪用R角會多分D
但用R角就好細力

R sr係銀分

好彩上黎問問

AH HELL~~~~~

= =

痴線仲要升埋呢把先拎到個名

C4是但一把就整到全部 整ex果d慳好多料

好似整EX II 職業武器扺玩d
C4只要你整過一把職業武器就任開
EX II 一定要整果個職嘅職業武器先有得開

是但一把係指而家我呢把都計 ?

咁我係唔係唔洗追住開狂戰士個職先
而家101 繼續刷到120先?

我果陣整完水劍豪先整狂戰士
同埋狂戰士唔太需要用職業武器

係 但係依把冇用 ex果d就要整左對應把武先開到 所以直接整ex抵d

明白 我而家岩岩開埋C3桐狗
EX開左鍊金劍聖 下一步應該開邊個職
定冇咩所謂升左lv先

咁我擺低先 加上冇水角

技工 有得全隊即奧

竟然有一個新手留低 即係真係玩

搞掂 升完

大家多多指教

過多兩個禮拜就唔見

原來我玩左1年幾了

仲新咩你
我記得好多個post之前見過你

係呢到我要多謝牙企絲打

都年幾前 果陣開完局真係擺係度

果陣玩到5隻暗爪頂唔順

用ipad玩gbf真係不一樣體驗

ipad幾 我都想整部
mini2而家收皮收到完全唔用得

Pro 有得一半睇片一半auto 世界級

HK$7,999 起

好撚正 買未

而家一部air都4k

有啲心動

加埋個keyboard我掉撚左部電腦等公司買比我

Iphone都8k

點解公司會買畀你

我上次同公司講屋企冇電腦 我呀頭幫我申請左部比我罷工果陣係屋企做野

勁能到

但你唔撈

到時先算

我都想買但好能7貴
諗緊分期

我都想買部IPAD掛其他驚

我隻隻字都明 痴埋一齊睇唔明

想問下有冇得down定晒D data
次次出街都要load好耐

唔好再玩fgo

出街用低畫汁

我依家又心思思想比戒指一妹了

我執番黎

邊到用到

原來開3樣野都得 真係好撚正

執部俾我

執唔到了

比左，好撚後悔

入屎坑 -> 升100 -> 方2.0 / 天司 / C4 -> U巴 -> 老屎忽
攻略進度大概係咁
中間夾集打古戰 打活動 整十天 打塔羅 整賢者
對新手黎講係真人體力GAME

跟上次巴打教落 方陣2.0同天司好似都係武器黎?
咁我刷完方陣又用天司既武器咪撞左囉...
另外C4果度係咪唯有慢慢將農把SR上去SSR?
有左C4之後係唔係都唔會再用EX既職...
暫時都係想向打下活動為主

仲有想問多樣
暗爪係唔係留3件就OK
有多就突左佢

個盤要砌唔係塞哂一樣

gbf真他媽好玩

即係件件都要咁解? 咁我打住天司先...

暗爪3把太少了

通常都係咁砌 每樣都有 ex 方陣攻刃 普通攻刃 佢計每個區間相乘所以有哂最高收益
主召方陣就砌方陣多 有個m果d就方陣 打剋屬就入天c咁上下

牙扶係新手之友

係

有D唔係好睇得明了...
可能我跟人整先

關於武器想問
1. 點升技
2. 點解個倉明明大把123星武有+值又唔比我食左佢
lv爆左?

仆街睇得多有碗話碗個垃圾youtube係咁出中文片比我

我淨係睇牙bob唔係幾見有其他中文片推薦

屎忽入普背水仲勁d

我都想整埋把普做背水俾拳盤用
平時用返傻鳩渾身

升技食sr 1>2 2sr 2>3 4sr 3>4 6sr+1r 4>5 8sr 5>6 1ssr/10sr 6-11 2技ssr 12-15 3技ssr巴武屎忽武另計

冇金

十天event我會有一條

唔想再刷d料 都唔差得幾遠 我跨屬用光 暗打逆屬好難想像1血會上限唔到

我諗住整埋第5路就順手搞埋個暗宇宙

唔知扑唔扑第2把維奶好
除左屎忽都好似無位要入

Block

2020 仲係15技路武

由開果日r你打r到而家無人肯打

果時咪講左又無血又無角又無力點同你地打

求其執隊方陣都夠打啦

得罪say句你而家唔打等陣你六龍又唔夠打

真係唔夠，同團友試左場，根本行唔到，推到上4萬幾血都無用，幾turm 無晒，成場企

你個團咁大都冇人幫你咩

係高難先入 你扑維奶不如扑金月

咁真係無計

不想扑金月 扑金月我不如扑基短

唔想害團友

連接翼特動再解試練都做唔到

咁金月有用d 佢個守護都幾on9 同埋貞斬果rd又可以再拉大條數 都唔係真係咁on9

你出卷 佢地出兩粒/5粒BP都唔肯 不會吧

而家咁既時候約到人都難啦

等盾行唔會幾T冇哂血吧

我專業教打路三十年

我出入場都無人肯

dwfs

特動上唔夠100得70就無晒

有沒有驅散

印象有

嘲囉

話說我隻4上重力都會miss

重力之鬼

那星 浴衣狐加老鼠 過50%奧義上限 痴那線 真之仲間

應該隻光太廢拖慢左食左兩次本體特動

無，clear 減豆 驅散已經3技

2020仲有人開奧

你捱唔住就搵人CLEAR啦

你水入場唔玩100火cut？
咁有無卡劍主手同1

我水方都3琴2拳 帶牙1牙4莉莉 唔會差得過我

無原版工口，有1，卡劍有把0凸

真係差過

咁你方入場定普

企係度唔好打囉 水都冇乜用

普

方入場叫牙男教你 未打過廢事airplay

AGGER

可以50先入場 射魚解1千 好撚大貢獻 解兩樣野

無理試練都唔解

上次我叫一個天翔50入幫佢解光但佢一入黎死4count

我憑自己實力入場 點解要解試練?

呀扶真係好MEAN

仲可以帶埋狗解5c 好撚屈g

玩普都JA我過我方

OK YOU WIN

其實後入係咪work
點解上次我叫人試佢入場-4

因為佢死哂

咁咪即是不work？

唔死咪work

要幾多先唔死

咪3萬

打路冇保護角一係唔好接特動,一係就叫人比風方食
真係用100cut得兩個位

佢自稱多過3萬

咁5g

咁可能會變999999999果個

我上次都諗住反正打少個不如佢幫手解個pl

咁咪淨係帶g塔食1個 仲可以用拳王根性1個都唔洗食

唔係wo有雷

勁 完全無撚過

都係1 jer

點解d uhl自發放置場咁能爽 睇住5個暗拳王爽到

如果有下次換左個clear試下

去街場博下過吧

你再solo俾我痴未

冇光爐唔想打

幾時6屬solo

研究緊風暗 應該就快

勁
刷齊3把椰子未

無謂累鬥累

未 研究緊點打

你帶條魚帶隻狗帶隻1入場
行完頭3T掛機,等到解試練開1招1炸一次奧繼續掛機
easy

狗都無

總之夠傷解試練就得

唔記得要接一次黑翼
接完黑翼再掛機

砌夠30000血以上入場 打幾下覺得唔對路咪躺陣 撞下d街場天人幫手清埋尾場

下次試

我自己唔夠打,無理由要搞到人地都打少個

E1D693
來
不要動

今日果場同團友試左啦

屌,出埋飛比你

巴打我係第6個
火主神

但我同2d撞屬,我要轉?

下場先,差咁個

dwlxf

躺吧 夠30000血就ok

2d唔帶我

拉隻輝夜就得,唔駛你打

咁我真係咩都唔按單純見學

HO勁

帶埋我
新手唔識打

雖然唔知做緊咩
但都要講個勁字

我用男團腸屎忽換帶法gor一場ok?

帶未

唉你食屎啦

仲等緊巴打帶我

一個制都無按所以無報酬

on9

?????

花清有新對手了

估唔到 你唔識一拳

柒到有人帶都咁

幫你唔落

完全唔記得有咁既機制

都係係返去搵黎明躺

係咪黎搞笑

太勁了吧

浪費晒你D心血,sor

同你差唔多

帶我打路

花清真係有對手了

帶埋我

帶我得唔得

thanks

笑撚左

是旦啦 本來就唔係帶一場就整得到既野 少極都要3 4場

ON99冇人接PL 打撚左19分鐘

我果邊都成日係咁 pl都未接到就手撚死左隻翼

2D岩先又話接左PL 屌你老味 打爆左對翼先知 屌你老味未解既

點解你哋咁能勁

教我打

今日仲未用入場,想打

我的打路秘笈就是
2個盾 2個驅散 1-2扣豆 1-2保護/閃避類技 0-1無敵/全體保護
0-2隻奇應
就最安全了

1隻戰車1隻5
5個盾 咁就安全了

6個牙扶

你既打路秘笈是3把椰子樹吧

對你老企手

笑左

我9把弓

你4mk

9把

y r

me大毒撚日日打櫻戰追女仔

好mk cow女

米屈

dwcb

4649

有冇人carry我

比我伏完應該唔會再有

帶我未

應該夠打,不過點解黑翼入50路100血0珠會直接特動我3隻4萬搞到我主落

唔解雙奧咪行住

未解OC A左出去

重打緊 係咪癡線

不如講你打WHAT

終於GOOGLE

個個SOLO法清

我唔是

想問下巴哈仔講Reload2次係為左咩?

打法：
→主角(2+1) → 4號位(技能2) → 2號位(技能3) → 按攻擊
→Reload2次 → 主角(技能3+4) → 上面技能CD好就放 → Reload至死(或跳下一場)

好似呢D咁

打what?

方陣 爬左好耐文

攻略都唔睇

點解無俾人屌咁好

自己開場都要比人屌
而且土撚又一野同我全滅

主光街場?

真扎弓洗唔洗留多把
想慳D鋼

唔知RELOAD兩次黎做WHAT

搞清系統再自已執隊仲好
我都睇唔明佢UP乜鳩

終於刷完

想問點解佢唔比我撚R SR去升佢 我又無select到任何野

係咪要用銀色玉鋼突破先可以整到佢上75lv

屌 唔好意思又上黎問埋D on9野

賭場有
你有心玩都樂意答既

有心玩 上年返工又累又多野做又要google先棄左
而家半廢青多左時間google

岩岩升完發現原來仲要打多轉料上100lv
當下頹左

岩岩先開始咋

我諗應該聽日/後日可以整完隻狂戰
跟住係咪應該去搞左天司/方陣2.0先

佢地唔係叫你整EX2 啲職武咩

唔緊要啦都整左一半... 整埋佢先
EX2 有咩職要整

而家用死一隊暗隊 最高都係打得160萬一下
見其他人勁高傷 暗拳又唔出 想突都突唔到
要換又刷到仆街都未有5000銀

突完我怕你遲早後悔

想要ex2 ,就要將果個職既英雄武轉屬

隻隻都要整
新手整劍豪先囉 最大路
你EX2啲職武整完仲有用
但狂戰把職武基本上冇春用 新手啲料難刷你諗你

將果個職既英雄武轉屬 已經唔係好明...

狂戰把職武係唔係用黎解佢個名之後就冇用

好 咁我整劍豪先

姐係你該職既職武起馬要整到轉屬性既階段先開到隻職 EX2既話

哦哦 明了
易過C4好多?
岩岩睇原來100lv都仲係第1part ...

求大大放D勁召石carry禾

17460066

其實啲料差唔多

整求其一把C4職武 -> 可以開所有C4
整某職EX2職武 -> 可以開某職EX2 + 所有C4

咁就明了
咁整C4都幾唔抵.......

有啲武有用咪整 EG:桐狗職武

唯有當交學費算
拿拿林聽日整劍豪

水最多人用
土暗其次都有人PLAY

咁暗主要玩咩 我得暗同風角齊...
定唔理照整左劍豪先

戰斧 1/4

咩都有人玩 背水隊 渾身隊 宇宙盤 奧義流 普攻流
劍豪算係奧義流

SAME

好撚on9啊 把野個drop rate

把斧兩把三把都黎

哦哦... 我仲未研究到咩隊打咩隊...
我照用住先
最主要係唔係 唔係 靠EX2 C4果D黎提高傷害?
定其實我都係要keep住刷暗爪突爆佢先提高到攻擊力

仲差3把 先夠1/1

C4/EX2 點都對你成隊野有影響
就黎開始加倍體力活動 你加油

多你1把

加倍體力係刷金銀? ?
上撚晒癮又刷到唔訓

歐撚

完減半體力活動咪姐係加倍

一時load唔到

I MEAN你要打暗拳好快手

D分真係好難刷 一場得10幾20
係咪我問題

愈高貢高多

係
雖然算係試左咁多次街場黎講最順手但係衰on9

今日終於的起心肝開晒C4
同埋想請教下榮光職武應該轉咩屬，上網都唔覺有人討論，有啲就話火屬

冇機會用
咩屬多資整咩屬

唔該咁我轉暗先
聽日打埋啲分就開埋佢，把職武雪左喺度幾個月都未轉屬

新人留名 想問呢到會唔會有人想一齊打路hl

我想打 但係得193rk

可以一齊練習下 我都唔識打

2020仲諗住跑dps獵金

佢自己都可以solo

唔係點打

今日隻土垃圾話自己解7,之後入場跑左陣就叫暗解
不過暗冇佐倉

姐係得我係垃圾 唔係好識打路

上面有巴打有帶過人打
你碌上去搵下佢哋

我睇下先 唔該哂ching

冇人帶我

收人-3

係咪有路HL練習團?

想gun

我

呢個半減開左4次街場,1次輸風3次輸土

唔知夠唔夠6屬
我火

想搵大佬帶過路H

我除左水都夠血夠角 但光暗會舒服d

剩係得光夠打

你打天上+用獵金隊無腦RE唔死 我地再討論落去

加多句啦 而家好明顯DPT 比DPS重要得多既場合 愈黎愈多 無論將來古戰好 新既 天上+好 你DPS除左獵金 我真係唔知道 仲有咩 地方發揮

吓依家最top果班個個屬都打dps

上次暗古咩難度都係玩dps最快
打牛普攻都快過你炸奧

我打天上都係無腦re 有通關有盤 非AirPlay

禁勁!? 我真係細路仔唔識世界 可唔可以放片出黎參考 同埋無腦RE 應該除左破防 之後RE到尾? 我想知道你RE左幾多T同打左幾耐 想參考

同埋天上呢關野都唔係玩輸出啦
點都係玩鳩磨,就算你打得好快都好咪又係淨係要打1場咁大把

講埋光古佢地都研究埋50秒95hell 奧隊我當你2次fc炸得死你都唔會夠人快

你確定0鍵1T牛會比你普攻慢?唔好吹得就吹WOR[url][/url]

勁 完全唔明上邊UP咩9

不過炸奧有直前
上次暗古最快打肉係拳手打DPS 唔係炸奧...

你唔AT點0鍵,正常最少都1鍵啦
計埋比你AT 0鍵炸奧,你開下一場仲直前緊
我地正常用death殺尼婭都係10秒內1場,奧隊仲等緊直前個陣已經打完第2場

KMR講到明下次古戰 會加牛血 同埋 會跟住情況 會KEEP住加落去
我想知你唔出技能 靠平A 1T可以打幾多

好彩光隊冇得普攻刷牛,唔係又gun唔到

今次都會係拳

1鍵 咪咸魚 最快 8秒一場 加埋 開場結算 點都快過你 入去開技能平A
除非你勁到入去咩都唔開 剩係平A 1T牛 我無野好講

1鍵仲咸魚,你5下奧直前仲耐過我黃龍1鍵4下奧
點仲快過我平A

你剩殺尼亞唔開技 平A 我比你100萬1下好未 你4條友3連HIT 無追傷 都係1200萬 你RELOAD 兩次打2T 你確定會快?

想搵人教我點打肉

點解又要唔出技 你一開始明明講緊奧build

其實唔洗嘈 你拍條片或者自己錄條片 平A 快過 1鍵牛 我都想參考
同埋 你唔好用埋SKELEAP E D有SHORTCUT 我係講正常BROWSER

我比能埋片你睇
你唔信我,都信人地上次暗古頭幾名

你話平A 唔係唔出技咩? 如果你出埋技 你要禁多幾多制? 其實你不如錄條片出黎比大家參考啦 我睇人打牛都係用奧義打 見識少真係未見過有人平A打牛快既片

上次係平a快過奧wo

就算講打牛咪又係打1t
都唔知關dpt dps咩事

好快

其實點解無啦啦要講打牛 你古戰係打牛拎分咩

你SHORT CUT飛去 簡召喚 都計埋落時間?不如你直接話用加速器唔好 一定仲快

你自己上次古戰撳落個排行榜到睇
1-20都冇人用奧隊打牛la

打牛普攻都快過你炸奧

你地自己講先 又話我講打牛

short cut又唔用得
不如炸奧唔好f5
我唔用short cut開下場都仲等緊直前啦

你都未覆我點樣 平A 狂RE 打完天上+

又有討論睇
笑死

咁事實上次暗古係普攻快過奧

150hell都玩緊自動放技角la ching

禁你段片係用緊SHORT CUT 係事實

咁樣 滿意未

學緊野

唔通唔用就會慢過炸奧咩
你炸奧又唔能用得short cut咩
不如唔好f5 tim

係
平時得啲基佬基蒞基去

唔好係禁轉移視事 我係講緊DPT 愈黎愈重要 之後你地拉牛出黎講 跟住又話我拉牛黎講

唔用真係會慢過炸奧WOR 你入去開場禁得黎 我直前都完啦 你仲要入去點一個技能再開 DEATH DEATH個皮又無得換

同埋你仲未答我 點樣天上+ 無腦RE 完場 我想睇

我原本係話上次古戰打咩都好都係玩dps build最快
就連打牛用dps build都快過你玩奧
個重點根本唔係打牛到

係唔係網速問題
我用奧炸牛入下一場仲直前緊

好豪華既限武盤 宙宙3000盾 明哂

你真係唔識架喎
你有冇睇條片一放death已經F5啦
就算有換皮都要睇換人出黎同死人動畫啦

禁我都得啦

咁你係咪認左最top都係玩緊dps

你老母人地不嬲都講緊最top個班
人地貼個top盤俾你話得，你又話禁我都得
屌你老母

我唔係冇整奧 但係我唔覺現階段有野用奧build好過用平a

警告你唔好再跟蹤我

連登咁多限武光大佬既 勁

完全睇唔明你哋講緊乜

佢真係玩DPS嫁...

淨係落一把基佬短有咩用？
唔係最少要2把？

講講下 哂武器盤 ON9 你唔係以為我係方陣玩家下

我呢啲狗男女玩家都係返去瞓算

鐘意玩RNG

返去WF玩水隊

武器庫得10把 放得禁多咩

事實係dps最top 得唔夠料果班先要用奧build 笑4

呢啲都叫曬？

ho串

屌 又笑

我隊暗要奧build

係，問完人點打，人地答佢點打就叫曬

你係閪奧build
你蟹貨4d天同我一齊返去瞓啦

火狐奶嘴鼠幾好玩

幾好玩,畫面睇落幾爽

吓解答你問題又變哂盤 咁你今次打95用dpt睇下夠唔夠班拳王打囉

4卡4d是好朋友

慢撚到仆街

你幾時4ak埋

其實暗隊宜家4D 2菲琴都幾爽嫁

3把 止左蝕

廢撚到仆街

你地4gaylo

我武器庫同佢差唔多 我都唔會話DPS大撚哂 而家個問題 係我 只係前面話狐狸有勁既玩法 條撚樣 串9我2020仲玩奧 之後 講佢DPS偉論 再貼 武器庫出黎 你地攪清楚 邊個錯先

8奧炸牛有冇兩分鐘直前

我都未拎哂堆限出黎都叫哂盤

可以用黎打飛機...
下次公佈1t最多幾多下奧又可以創新高...

呢個po又第一日開始就串到而家

幾時高過牙柒開一下2

好呀 係咪比一比?

奧隊準備係連戰發光發熱

想睇

我曬神召

打1場算啦

所以攪清楚 我唔係搵交哎 我又無療佢 我剩係講句狐狸變勁 一句就得埋黎 仆佢個街

明明講緊dps勁過dpt 無啦啦又叫人哂盤係做乜

78升100慢到哭 星本又快完

其實係最錯都係我
琴晚Kxxx鬧得我好岩

隻老鼠明推奧build
奶咀都...唔知追傷計唔計

有咩錯唔錯
一開始就話仲dps獵金
咁而家仲係咪dps獵，冇獵過唔知

講緊DPS DPT 你又拎過盤出黎

你有最潮最in 技傷宇宙盤就計

咁你問我點無腦re我咪解答你 你自己話你都得即係事實就係咁 笑4

依家隻暗佐都冇咩用武之地,周年都唔知超唔超好

床上用

禁我咪答你 我貼個盤出黎 你個盤我都有 但我唔會有同你一樣既論點

媽的貢丸

你6槍果陣咪dps勁過dpt囉 你得4槍講dpt勁d 咁你話係咪係

我張床

我6槍都唔覺DPS 有幾勁wor 講真

我知道了
火隊開返奧了

土隊又一炮過出左咁多限超完唔齊又唔係幾想超

上年出左咁能多限要點追

咁係你唔識玩 笑死

今年仲多

屌閪...濕婆弓終突左有必殺又有得必爆
唔係仲有人會玩牛刀普攻牙麻...

我隊隊都奧build

你要玩dps 我用火6牛刀 唔好 不過我 唔會認為dps 係依隻game 唯一追求
無論係加牛血量 連戰20t 各種新content 奧義係有佢既價值 你係拓荒高難boss 跑少d t 代表可以受少d傷害

今年到火風,泳裝10隻火限,萬聖聖誕10隻風限

我未過年

得你一個識玩 唔好引我笑好無

又燈尻火